嚟緊要In樹仁History，有咩要注意

基本上我都上網睇過一輪，大概都係自我介紹、問點解想讀歷史、睇開啲咩書、鍾意咩歷史人物同current issue咁，我都prepare好晒了，係衣著未肯定駛唔駛著Suit, 想問下我仲有咩漏？

利申：in yr 2

巴打回頭是岸

要著suit
聽講染頭髮仲要扣分
in果陣d prof好撚串
不過我係dse完in yr1既

利申染返黑個頭都係入唔到
不過第2年入返poly
好在佢無收我 如果唔係我唔會考多次dse入poly

咪撚入樹仁

當年in過佢唔收，之後retake入hku 樹大都係算啦

請古人幫手

入樹大不如返中學讀書啦，同樣讀書環境仲平好多

勸你唔好入 樹大歷史出哂名廢 出黎仲衰過非三大 third hon任何一科

勸你唔好入，後悔一世。 都講明中學，入恆管食仲好

帶夠錢

入樹大不如早啲出黎做嘢好過啦

in得正正常常點會唔收

讀asso啦
正常讀下都上得番

讀ive好撚過

召喚樹大招瘋巴打

入樹仁悔終生呀 諗清楚啦

個prof 好on9
佢見到人地中學成績表有幾日病假就話你體弱多病唔適合做歷史考察,小過又話人紀律唔好
到我俾佢問對邊段歷史或邊個歷史人物有咩睇法,我講魏晉南北朝,點知個大陸佬就係專研南北朝,之後串左我2句
最後都收俾左個offer我,但我無讀

樹仁仲要歷史

同埋in果間房仲衰過中學課室
不單止烏燈黑火,仲要係中學果種櫈同風扇
其他課室我唔知,但我第一印象覺得設備好差

唔洗準備

唔洗著suit，個陣我dse放榜t-shirt，牛仔褲去in
主要分中英兩part 中文就係頭先你講個d野
英文就自我介紹好似係
利申reject左offer
btw佢d野真係好舊

搭單問 in sociology 有咩要注意